有咩特色牆推介

有無裝修完朋友分享下

連儂牆

正喎Ching

睇你想點做

我有諗過幫啲客/自己屋企整

師兄 有咩推介呀

最普遍而家興咪工業風

但我自己打算整一幅類似連儂牆
一格格
每格唔同色

白色文化石磚牆
唔洗點打理 整左5年都仲係白雪雪～
黎緊新屋都諗住整返

我都有諗過呀 點知裝修師傅同我講話已經過時唔輕😖😖

我覺得自己中意咪得 所謂最「潮」嘅野但自己唔中意都冇用
何況邊度追得咁多 你整d而家興嘅野 過幾年咪又係「過時」
（個人意見）

有冇人做𡋣藻土牆？係咪都冇咩師父平？

料錢都唔平啦
可以點做平俾你

屋企細既油白牆算啦。簡簡單單

我都想做
問過幾間都好貴

問左邊幾間？我問左一間咋，留個tg 交流下

而家好興水泥牆 我覺得好柒

推
裝修話整一幅都開萬五

有冇巴打知 特色牆 唔包料 尺價通常係幾多

之前睇過條YouTube片介紹「藝術漆」
話可以視覺上模仿唔同效果
例如石紋(扮雲石)、水泥(清水模)、絲絨等等，連木紋都仿到

唔同特色牆唔同價
好難講

之前想釘木板上梳化背後全幅牆
師傅開我5000唔包料
然後我同老豆用左2日時間自己搞掂

成副麻雀🀄️鑲上去